覺唔覺由細到大都好難揾到role model

老實講
一d都唔羨慕社會所謂成功人士
運動員 明星 商人
由細到大
身邊揾唔到想學佢咁既人
even 老豆 先生 老細 朋友
反而有時生活上
一面之緣
你會好記得個d人
個下會覺得
做佢會好開心
原來自己一直就係想做呢種人

我遇過一個同學 真係role model
成績好但唔驕傲 有人問佢抄功課 佢會話 不如我教你啦
為人好隨和 好nice
曾經都好想做佢
但後來諗真啲 做佢其實有好多野要自侓 堅持 否則佢既人生同我既其實一樣
所以其實學到佢既心態已經得

當你選擇追隨他人時，你永遠不會成為他